非法靠近VIP包廂 中國球迷看世界盃遭罰

2018俄羅斯世界盃足球賽只剩2場賽事，中國足球隊雖未打進本屆賽事，但靠著大量廣告和球迷，在世足賽狂刷存在感，但近日卻傳出非法事件，有中國球迷試圖非法靠近VIP包廂，遭俄國法院開罰。

《俄羅斯衛星通訊社》報導，俄國聖彼得堡市法院聯合新聞處表示，一名持有球票座位在角球區的中國球迷，在10日舉行的法國對比利時的準決賽期間，進入中央觀眾區，試圖非法靠近VIP包廂。

比賽期間，法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）、比利時國王菲利普（King Philippe）和王后瑪蒂爾德（Queen Mathilde），以及國際足球總會會長因凡蒂諾（Gianni Infantino），正在該包廂內觀賽。

俄國世足賽規定，觀者得對號入座，不可闖入其他座席區域。該中國公民因違法行政違規，遭聖彼得堡地區法院判處3000盧布（約1500新台幣）罰款，並禁止在6個月內到現場觀看正式體育賽事。

抵死
罰錢事小 應坐埋監

張圖 無中國份都要扯晒旗

唔夠戰鬥民族打

好肉酸

中國人真係又柒又無恥

普京:想偷我雞?